有冇人睇過Rihanna首Work嘅MV 簡直傷風敗德

後半段已經見晒粒lin

屌你老母留名

ching有咩感想

巨巴請進

巨巴已經 ...

唸起之前rio奧運保特聽住呢首歌啪啪啪兩個鐘
話有feel啲

我覺得幾有feel喎